講真 其實我最有資格屌鳩rosema

3年前，rosema條八婆冇經本人同意之下放我同佢既合照上ig

搞到我比人起底 網絡欺凌，笑我肥 樣衰，差唔多成個月我冇出過街，怕比人認得，懷疑自己有抑鬱

呢件事令我睇清楚佢係個咩人，專借人上位既死八婆，刪晒同佢合照(本來電話wallpaper都係佢），我屌你老尾

最後入曬動漫台數先慘

邊張合照 攞嚟𥄫𥄫

幾得意吖

我一直以為大寶哥係瘦弱油立立長期冇洗頭既中坑

呢個唔係我唔好抹黑

好似向西聞記健身個肥仔

大寶哥

係，你柒咁多，唔好抺黑個肥仔

屌鳩rose ma 你就想

你自己揀的
如果你好似周柏豪咁樣, 洗撚怕俾人講咩, 係咪?

你樣衰係客觀事實
不過你現實仲樣衰過個隻肥毒
因為你內心醜陋

Ching認錯人？我靚仔黎

我驚你搞錯審美觀